范太揭英國推BNO係「呃錢」籲移居者需慎重考慮

大公文匯全媒體報道：英國早前推出所謂BNO「5+1」入籍政策，公然違反承諾，引起極大爭議。中方就此宣布不再承認BNO作為有效旅行證件和身份證明。原全國人大常委會委員范徐麗泰近日接受傳媒專訪時表示，當初英國為了自身利益，令港人喪失居英權，如今令港人可通過BNO政策獲得居英權，同樣也是出於利益考慮，目前英國脫歐經濟不振，截至去年12月，財赤已高達2700多億英鎊，急需資金投入，其目的在於緩解脫歐及疫情帶來的財赤壓力。然而香港移民每個家庭至少會攜帶1000萬港元，相當於100萬英鎊。「如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入，這對他們來說自然是一劑『強心針』。」

范徐麗泰表示：「英國受脫歐及疫情的雙重打擊，而香港卻可受惠於大灣區發展，20年後香港的發展速度若快過英國20倍，我並不會覺得意外，希望有意移民英國者慎重考慮。如果移民是因為羨慕其他國家的發達程度，或者要多想想了，否則未來回過頭來看現在的選擇時，可能會『百感交集』。」

敵人反對的

你唔會用英國啲 service 嘅

55

問下有邊個官二代既爸爸俾英國佬呃緊錢先

咁林鄭兩個仔有冇喺英國報警要求回水

兩日後嘅最佳導演個老豆

換句話英國而家係低位
而家過去移民買樓
算唔算趁低吸納

然而香港移民每個家庭至少會攜帶1000萬港元，相當於100萬英鎊。「如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入，這對他們來說自然是一劑『強心針』。」

即係港共只會驚有一千萬資產以上嘅人移民

「如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入，這對他們來說自然是一劑『強心針』。」

范徐麗泰表示：「英國受脫歐及疫情的雙重打擊，而香港卻可受惠於大灣區發展。」

唔準你哋幫英國打強心針
要打就幫大灣區打！

日日講你唔悶我都悶啦，收皮啦，人地移，又唔係你移

范太咁講我可以安心移民了

同一個人講嘢都自打嘴巴
同中共對著幹就得

但10個星期已期至少10000個家庭去咗英國

「如果有5000個家庭移民英國的話，香港就會有500億港幣的支出，這對大灣區來說自然是一劑『送命針』。」

你覺得有得升？改下個思維 去享受生活 咁鍾意投資不如你留低賺你既大錢

哦！noted

范太為移英港人打了一支強心針

移民順便賺啫
香港無咩前景

收到

香港前途
參見：香港回歸 § 香港前途問題緣起
范徐麗泰獲委任立法局議員之時，適逢中、英兩國正就香港前途問題展開談判，至1983年12月，由於連番談判失利，英方在得到行政局議員同意下，秘密決定放棄爭取在1997年以後繼續對香港作出管治。在當年12月16日，尤德爵士親自到兩局議員辦事處向立法局議員首次透露有關決定，當時引起立法局議員極大震盪，不少議員對英國將於1997年撤離香港表示不能接受，其中，范徐麗泰與另一位立法局議員張鑑泉更因此低頭落淚[17][18]。

未幾在1984年3月14日，立法局首席非官守議員羅保爵士在議會提出羅保動議，表示「任何有關香港前途之建議，在未達成最後協定前，必須在立法局辯論」[19]。當時范徐麗泰亦有發言，並對動議加以支持[19][20]。

關你撚事咩臭閪

又出嚟提大家要走

敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就 要堅決反對！

—毛澤東

財赤已高達2700多億英鎊
香港移民拎住幾多錢？

呢條臭閪以前係港英既走狗
嚴格黎講唔乎合資格做"忠誠的廢物"
只能夠做"廢物"

好快阻止你出境都話為你著想

強國絕對唔會呃錢因為係要你比晒啲錢佢
馬雲就是成功的例子

香港庫房水浸香港人都冇得受惠啦

相對地講英國有大量資金流入，大好前景！

點解共共 咁驚港人移民

哦 好呀

英國疫苗接種率遇高
經濟會率先復甦

放係香港又係我既錢

帶去英國又係我既錢

何來呃錢

其實我係 google map 搵極都搵唔到大灣區係邊?
其實係邊

而家就係送錢俾大英祖國都唔益你港共

呢隻支那狗都好慘，又無得移，又比黨作故仔
都好啦，多樣野昆藍屍廢老

成個大陸人咁 賺你老母咩

成個庫房都係納稅人嘅錢 然後又派番比商界 都未計中間強國公司抽幾多油水

中國又搞番個俾人黎移民囉
非州大把國家黎

上年比英國「呃」左1200蚊，而家旅行又無得去，點算好

你同班蝗蟲落黎炒貴啲樓既心態有咩分別？

689家人777家人 都係英國人

大彎軀

移得民就會買樓
賺都係順便
無人叫你過去炒

點樣呃錢 睇唔透

英國受惠於脫歐及擺脫疫情的雙重發展，而香港卻受大灣區打擊

真係好驚人走

愈來愈多人移民
需求自然多
自然愈來愈貴
有心移民愈早買愈好

我想俾大英祖國呃噉點

當初英國為了自身利益，令港人喪失居英權

呢句話好有怨婦feel 即係最初佢都很想要吧？

「如果有5000個家庭移民英國的話，香港就會有500億港幣的支出，這對大灣區來說自然是一劑『科興疫苗』。」

如果G7唔打壓或者係，但7經濟強國一齊，咁就另一個玩法?領先的研究科技都在歐美日手~~只要科技不流到中國，10至20年後就到佢科技落後，邊個買中國貨?

全國人大常委范徐麗泰接受《星島日報》訪問時，再為政府的一地兩檢方案護航，指一地兩檢歸根究柢是信任問題，又指如果有人「覺得內地政府隨時想破壞『一國兩制』」，「最好方法係離開香港」，又笑言「我都聽聞唔不少人鍾意去台灣，覺得生活唔錯，都可以考慮。」

因愛成恨

要求林鄭兩個仔死番支那

有心啦阿婆

好撚煩啊老虔婆
經都一早收咗
好心快撚啲收埋皮啦

我老豆話佢人生想現場睇英超，而家佢有排睇

我鍾意益事頭婆 唔益隻雜種狗 你吹咩

如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入

中國思維？
人民既錢係國家既錢？

英國就會有50億英鎊的收入

佢以為係中國，話沒收財產就沒收

仲做留港撚就真係繼續俾人呃喇

人地d樓記要黎住既
係得d支那種噏鐘意炒依樣炒果樣

香港人嘅名言：錢解決到嘅問題就唔係問題啦！

果頭講要地唔要人 依家係到阿吱阿咗

係囉 整個 CNO 囉
大把非洲窮人

就係比呢種英國人呃

明碼實價叫做呃？
本來要2000萬港紙
宜家5皮野搞掂
5皮移民去非洲都唔夠啦

唔係錢嘅問題啊白痴

東江水被人呃咗幾多年錢？

知唔知咩叫互惠互利

條臭閪講完出黎唔笑個下好野
D錢由始自終都係我手 咁都叫呃
咁中共係明搶

英治時期立法局議員犯婦人，隨時枱底收埋居英權

咁我又唔明喎 點解自住樓會諗賺唔賺？
即係你既思維係買完等佢升左賣出去再換間好d?

梁振英全家 林奠屋企人

賬面賺

愈來愈多人移民
需求自然多
自然愈來愈貴
有心移民愈早買愈好

英國又有著數
香港人又開心
WIN WIN

咪當幫下英國囉 英國幫左香港咁多

大灣區夠吸引就唔駛你講都會去啦

臭閪 你行緊果條路都係英國起嫁

香港發展成點 都唔會係普通市民受惠啦 有能力走好走

做咩!又叫人走!而家又吊人走!精神病!

班權貴究竟有無返過大灣區，二三線城市路爛基建差，人窮唔再講，教育水平低劣，竟然用黎拎英國比

有得比人呃我都寧願比人呃

假設你講既野成立呀，我寧願將啲錢俾英國,都唔願意留俾你班仆街

你算把啦支那狗

有冇人知道點申請梁振英送嘅機票

咁叫中國都收返英國移民囉

有幾多錢

我鐘意畀錢英國佬

范太，你俾我哋過去試下先啦，唔得我哋咪返嚟囉

葉劉好慘，比個女去做二等公民

係香港就黎做二等公民，班小學細路全部講蝗語，我寧願去英國

係香港先會收留150舊垃圾
有邊個國家唔想吸人才吸錢？

帶1000萬港元，相當於100萬英鎊。「如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入.

我嘅錢什麼時候變成英國嘅收入???

多謝又加持。
我去我更有信心了。

哦

如果你唔係炒賬面賺唔賺都唔關你事架

上得網就唔好扮

香港江青你估流架？

中共思維😏

CAR同剛果發展快過支添
係咪應該移民？

之前明明英國佬睇得起佢。佢自己轉軚怪得邊個

移得

笑死
一年前係咁叫人快啲離開香港
一年後不斷咁維穩 二等公民 歧視
仲有咩新嘅偉論要發表

共你個產嘅思維我哋唔會明
係得支那咁痴線將人民嘅錢計做自己嘅錢

我每年交稅幾十萬養你個政府仲要迫害返我地轉頭

咁算唔算呃錢？

祝范太全家死清光

佢之前一直都叫人地走
宜家先知香港人係會帶埋錢走

關你撚事

幾十歲都仲唔自己搵定骨灰位 係度9up7

佢以為得啲後生 啱啱畢業嗰啲
其實走最多係中產有樓有小朋友嗰啲

請問林鄭送兩個仔去英國讀書係蠢定係弱智，定係唔相信國家教育

英國也會割九菜???

外籍高官及家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

比佢提一提更加考慮周詳

慎重考慮完
都係去了

港共真係好驚香港人走佬移民

愈來愈貴
遲買咪會蝕

呃錢黎計
中國人穩坐世一喎

似乎你儲落好多

柒婆八月份玩機場大封鎖

唔好講笑啦香港未來20年仲可以點發展
填海起樓無限loop?

諗吓點解啲人寧願送錢比英國！

睇黎真係好多人走

睇完 想問呃左咩錢？

真香港人走曬
唔通要虐待新移民同藍屍

20年後香港發展會快過英國10倍? 班京官落來攪左一年，香港已經仆緊街，攪多廿年?

都需要支持

英國有50億收入=支那無咗50億

我擁護

藍轁文唔敢制裁

d錢又唔係你嘅關你撚事咩

黑二代叫人唔好移民

pin this

其實條臭閪講之前知唔知香港失業率係高過英國?

上年就黃圈金剛棒
今年要準備移民金剛棒

推呀!

抵死啦，啲黃絲俾英國佬呃錢
快啲呃9曬佢地過去啦

777同689d屋企人都畀邪惡嘅英國政府呃左
快手退英藉保平安啦

呢單野可以bin到佢死嗰日

關你撚事咩 我既錢比人呃晒 好過比賊人打劫

佢好大聲話過唔鍾意就走㗎

只要翠大大心中有大灣區
手指邊度既皇土都係大灣區

唔聽佢講移去大灣區有幾美好

20年後係日出定日落我唔知
我知20年後你死左啫

20 倍

范太係唔係失憶

我邊有錢畀人呃

你講畀嗰D億億聲走曬去外國D富豪聽啦
仲有嗰D之前用2、3千萬移民ge有錢佬

香港人好易做
只要環球時報、大公報、文匯報、中共官員講乜
相反咁做就係對自己最好既保護

我就係想俾人呃下

你仲要foresee 班垃圾高官洗錢洗得垃圾

仲唔止今屆 係之後幾界

波叔又好 腐乳華又好
地獄三頭犬 （林鄭 、689丶葉劉） 都係垃圾

翠大大比美國佬呃哂d錢

又係講錢

我地只需要大灣區專才，大灣區醫生，大灣區律師公安，BNO移區者都係反中亂港

佢有20年剩先算啦

咁咪winwin雙贏囉傻西
祖國需要我 我又想返祖國

仍然係個句
呢d人鳩up唔洗成本
只要有人認真思考佢講既野佢就賺左

驚d錢走姐

錢銀事小
果d大部份都係人才

鍾士元在《回憶錄》中又透露，當港督尤德爵士宣布英國九七將撤出香港時，時任立法局議員的張鑑泉及范徐麗泰得悉後曾低頭垂淚。

［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條

太公、文匯、犯婦人制造、宣揚假新聞！

D 錢又唔你既, 你做咩咁緊張啫

咁我寧願比祖國呃錢都唔比支共呃了

除左申請BNO Visa費用，5年NHS同其他雜費，再加埋機票，每人大約5~6萬港幣成本，就可以過去，其他買/租屋，生活費，都係用係自己身上。 攞到BC仲可以有齊社會福利，呃我的乜？

香港賺得快唔洗去

關你撚事咩

可惜冇錢買

咁留西方國家既高官子女需要慎重考慮

香港政府同中共就好似屋企既廢老
你屌佢佢就叫你搬囉唔滿意
當你真係要搬又話搬咗唔好番黎

想要人尊重?呢啲方法唔work啦

大賤種黎

夠港共呃錢？呃完我錢仲要拎嚟買武器打鳩我

係香港咪一樣 on9

香港政府冇呃我錢

錢是大
人才唔聽黨話
多多都唔留戀
如果唔俾賣樓唔準攞老強
佢唔會咁大反應

唔係叫你炒
移得民就會買樓
愈來愈多人移民
需求自然多
自然愈來愈貴
有心移民愈早買愈好

20年後香港的發展速度若快過英國20倍，我並不會覺得意外...

願75歲的你平安、沒有意外，否則睇唔到...

你咪計…假設1個香港人揸住100萬港幣去，咁會有幾多錢囉

係咪呀？邊度可以排隊拎機票？

咩呀
咪話比8萬蚊失業人士囉 ...........

不過係借
商家佬就收完錢照炒人, fat fat

佢哋嘅大灣區=深圳

而香港卻可受惠於大灣區發展，20年後香港的發展速度若快過英國20倍

1970-1990香港經濟發展係邊個功勞？

佢地係condom

cls

愛國教育水平高過香港

范太 一直都係鼓勵去台灣 唔係英國

高鐵「一地兩檢」方案爭議持續，全國人大常委范徐麗泰接受《星島日報》訪問時明言，如不信「一國兩制」，最好離開香港，「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

其他報道：行動派有準備﹕判監陸續有來 劉兆佳﹕港需年輕政團推改革 惟勿背離民意

范徐麗泰在訪問中指出，高鐵西九站內地口岸區在法律上「視之為」香港特區外，不會違反《基本法》第，而「一地兩檢」並非「割地」，因現時香港只是租地予內地，「塊地是我們的，無割過畀人，不是無償，而是有代價」。

她又稱，中央只是幫助特區政府，不實行「一地兩檢」對內地無損失，「最有利係香港，其實人哋幫緊你，對佢來講唔做無損失，但現在幫你連接內地鐵路網，對你香港有利嘛，站在一國立場，幫下手無所謂」，批評泛民危言聳聽，逢中必反，將內地執法人員「妖魔化到極致」。

范徐麗泰明言，「一地兩檢」是信任問題，「如果你是不信，覺得內地政府隨時想破壞『一國兩制』，如果你這樣想，最好方法是離開香港」，又笑言「我都聽聞不少人鍾意去台灣，覺得生活不錯，都可以考慮」。

官方認證好計劃

想問下689邊度申請拎機票

兩個老女人
前事頭婆 同依條老廢物

你信邊個多？

「如果移民是因為羨慕其他國家的發達程度，或者要多想想了，否則未來回過頭來看現在的選擇時，可能會『百感交集』。」

先唔講大灣區係咪另一個大西北
依家會走都係羡煞英國嘅「民主」發達
將來回顧番只會多謝自己

20年後香港的發展速度若快過英國20倍

同意嘅，咪好似過去廿年咁，錢就去哂啲商家有錢佬同地產炒家，中下階層就食哂屎

佢兩個仔就真係百感交集

我都想慳少少
可以喺邊度攞

佢講得無錯
係呃港共錢
唔係呃香港人錢

777:你拎走哂我啲回血劍

羨慕其他國家的發達程度 應該去加州

帶錢去原來係會比哂個政府

哦.我鐘意去英國做乞衣關你撚事咩講咁多野都係驚人走資啫

"如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入"

講到好似移民會比人充公財產咁

我去英國做野交稅，起碼我可以投票選mp, 影響到我d稅金點用，我既資產係我既
我係香港交稅比港共，我d稅金輕則比港共輸晒比中央，重則比港共迫害自己，一個唔該產都共埋
機會多都係白做

別國移民政策關你事？

去英國仲要炒樓既死全家啦

當200萬黃絲去哂，再當每人拎100萬hkd
咪2000億hkd ，換返做Gbp咪即係200億英鎊，點樣幫到英國減輕2700億財赤

范太係咪痴撚左線
bno移民拎d錢又冇話一定要投資返落低息英國國債到，佢係咪當左bno簽證係投資移民

原本留低佢可以充公你嘛⋯⋯

等班港獨分子捱下苦囉，做咩咁好心提佢地
利申：英國買左層樓 香港一蚊不留

留意下班冷嘲熱諷撚係同中共同一陣線

然而香港移民每個家庭至少會攜帶1000萬港元，相當於100萬英鎊。「如果有5000個家庭移民英國的話，英國就會有50億英鎊的收入，這對他們來說自然是一劑『強心針』。」

痴線，講到好似要比曬成副身家英國政府先移到民帶100萬鎊過去都仲係自己錢黎架

係未真係有得拎? 想排隊

正如條女係正既就自然有一大班厹，要呼籲人去溝既女就唔慌會正

佢哋習慣人民嘅財產係屬於政府

唔知要用幾多年 有得走就走 吹咩

我就一蚊都冇駛過，英國仲話送錢係教育同補助方面俾我地

比錢班仆街買工具蝦細路

范徐麗泰表示：「英國受脫歐及疫情的雙重打擊，而香港卻可受惠於大灣區發展，20年後香港的發展速度若快過英國20倍，我並不會覺得意外，希望有意移民英國者慎重考慮。

20倍!? Wakakakaka.....

50億幫2xxx億財赤，唔怪得香港儲備可以幫大陸

寄曬去舉報共諜未

UK GDP – Nominal: USD$2.64 trillion
弱智唔係扮
50億對於英國來講算係咩

中共係搶錢 仲好意思話人？

支那又真係唔會呃錢嘅 直接搶嘛

連范太都咁講 唔移民都唔得
睇黎移民先會傷到港共

香港夠可以出CNO去呃英國人錢㗎

帶錢過去，
講到d錢係入曬落英國政府袋咁

50億英磅 只係對英國政府嘅開支係好少數目

2019年 淨係nhs同social care嘅開支 都 £150.4 billion。

英國有人才同100億英鎊收入

港共失去人才同100億英鎊

有邊一個政府或者國家嘅政策係冇利益成份
但係問題係支共種搵笨成份有更加過之而無不及

可以紓緩脫歐短痛

你又話唔信中共可以走
而家走啦你又叫人呢樣個樣仲話叫人小心啲？
小心啲咩呀？黑社會呀你？

都有唔少反疫苗撚

因為佢地既雙贏係佢地 win 兩次

班撚樣又話黃絲個個窮撚過到去乞食，佢地夾好口供未

自己會咁做 就覺得人地都會咁做

舊聞？

之前港共已經冇咗二千億港幣，送去加拿大

加拿大訓起到都有錢收

英國應該都差唔多甚至唔少過依個數

支那人落香港又食又拎，霸公屋+食綜援，免費醫療+教育
全部香港人找數，共產黨一個崩都冇出過，邊個先至係呃緊香港人嘅錢?

咁點都要住啦 自住又洗理賺定蝕？貪心未認囉

20年後嘅事都唔關你犯太嘅事啦

2700- 50 = 強心針

唔好咁啦 唔想嗰度啲變咗第二個香港

中國、香港都好多官被人呃

呢d仲慘

唔買樓始終都要搵資產買， 唔係個個想all-in index fund/bond. 唔通仲成手香港資產？定係等銀紙貶值？

唔搞樓咪可以 到時樓價高咗 租金高咗 咪影響到英國本土嘅人囉 到時嘅香港人同大陸人有咩分別

你屋企人個腎就呃喇

買樓自住係可以 但係買多幾間嚟收租 唔係咁好

你咪有得班黃屍石頭腳囉

不信任支共而被騙係咎由自取！

把口就成日話係一家人
所以先要收返香港
但由day 1就睇我哋唔順
覺得我哋樣樣都篤眼篤鼻
乜都管住晒話怕我哋比人呃
不過又係咁叫我哋帶埋佢個親生女
出去識曬我啲朋友
之後禁我哋足
仲喺朋友面前講我哋壞話
人哋唔騷佢就把心一橫
叫幾個流氓入房姦我兼拍片share

家吓我已經慘到咁
想話離開傷心地去返初戀情人度
佢仲要大大聲話我反骨唔領情
特登安排咗門婚事嫁俾個暴發戶
詛咒我有福唔識享

Sor1999，但現實我真係咁慘呀

唔搞樓都會搞到其他物價，始終有人入黎需求上升就會推高物價。香港就話樓價佔大部分生活成本所以唔理其他野，外國你推高成個CPI,人工又追唔上既話（人力資源supply 上升），最後都係會怨返香港人。

原來暗黑兵法

支那人又粗暴干涉他人內政

呃左林奠幾多錢？
攪到佢覺得留英最開心

如果唔係當初班民主回歸中國

睇大公文匯嘅都唔會移民㗎啦
係畀邊個睇呀

Agree 我覺得香港人移民之前，諗清楚自己需要啲乜。如果仲用緊喺香港嗰套概念（唔投資就好難生存）一定會加速推高個物價同埋生活成本，到時英國本地人一定會怨香港人。

調返轉講，即係有600億離開香港（最少）

所以佢地驚到賴屎

已經有2千億送咗去加拿大

驚鬼無錢, 佢地係驚無人同佢地做戲渣

其實原本都無乜打算真係移民, 得個諗字
見呢排班官係咁出嚟話英國係呃錢即刻交咗表
班廢老突然間咁關心班後生仔?

換咗乜嘢器官先會變成咁？

英國係呃錢？

都好過匪共搶錢啦

因為我地連錢都帶走埋
on9支那人以為香港人好窮

男扮女都搵過好樣啲嘅得唔得？

好心你哋就唔好睇到自己咁高啦
如果英政府怕樓價升就唔會呢段時間，整單stamp holiday 去保樓價
當有100萬人去，可以點推6千萬人物價

政協副主席
應該唔會講大話掛

每個家庭最少拎1千萬....

咁有錢我地申請golden visa 咪得使咩BNO

香港人走晒
边個納稅養特衰政府？
仲有黑狗 蟈安&新移民

唔找數要死全家

20年後香港的發展速度會唔會快過英國20倍我唔知，不過好大可能你范婦人舊電池睇唔到，你翕乜都得啦，你米又係send 晒d 子孫去外國，同楊潤雄，譚耀宗之流一鳩樣，口裡賣港愛國，心裡就崇洋賣國

支國同英國呃我錢，我鐘比英國，吹咩

20年後香港樓價是現在的20倍，我層垃圾旺角唐四樓就值1億！

可以放過一千萬留下嗎

笑撚死留係香港連公民權都無

上佢facebook道問吓

換句話講，即係香港會無咗50億英鎊嘅收入

負債2500億
帶50億會真係強心針咩？
仲要個前題係每人/家庭帶1000萬
我身邊個個都冇100萬 唔好話1000萬
同埋有1000萬都可以唔洗帶哂姐

況且 幫英打強心針都好過幫中掛

咪玩
今日走得我唔帶晒
點知聽日仲帶唔帶到
淨係聽日同你講掛人仔
你都已經企咗喺度啦

之前/支那人投資移民要二千萬你又唔話佢呃錢？ 依家免費仲拎筆錢出嚟幫香港人settle down 你就話呃錢？ 慢慢呃班支那人喇你

佢真係有送 送咗佢全家漢奸走狗走

幾時送機票

你每日一篇 真係俾到我強心針一定要走

你錯啦！佢當年喺靜雞雞瞞住住食緊中、英兩家茶禮，點之俾英方情報部門人贓並獲，俾人踢出政治圈，於是條八婆就索性把心一橫、抓爛塊面直接投靠中共陣營！佢呢段黑歷史多數只有80後或之前嘅巴/絲打較大可能會知，90之後出世嘅巴/絲好少會知，因為莫講話現在中、小學校甚至大學嘅課程內容絕對不會提呢啲，相信現在就算老師知道也不敢向學生講述這條八婆嘅臭史真相以免被法律迫害

巴打好有心

吹風咁犀利，個個港共代理人爭住出嚟唱衰，大家明啦

大家啲仔女去曬邊道讀書呢？

走100萬港人
稅收起碼少一半
諗起發夢都笑出聲

漢奸犯婦人
呼籲你死返大灣區自首

聯繫匯率守唔住嘅話
想升幾多倍都得

笑撚死，望下97年後香港經濟增長長期跑輸新加坡同韓國，好似高台灣少少

就算冇積蓄

呢家人未來幾十年既生產力都會轉移左去英國

冇一千都值幾百萬

想claim返機票錢，求link

潛台詞，"如果有5000個家庭移民英國的話，中國就會少50億英鎊的收入"
因為你地帶走左佢充公唔到了

啱呀 你估遲下加唔加稅
走下左咁多人
重邊有人俾錢養蝗 養廢老

邊有二等你做呀

畜牲講人話搵鬼信

支那同港支政府又可以順便趕走晒啲「黑暴」/「黃屍」，win win win先啱

林鄭全家俾英國呃錢

我願意幫
好過倒落條臭黃河

英國為利益咁支那狗唔係？唔通支那狗當香港人係同胞咁愛錫？講出嚟你自己信唔信？屌你老母

同黃圈一樣，日日提住你就知有幾重要

你攞啲錢去食飯，人地乜都無比你食，叫呃錢，人地比個正常既餐你，叫做生意。

你交稅比個社會，人地比返公共服務你係正常，人地用警察打你，又叫唔叫呃錢呢？

大家都係想搵條生路行下姐

問題：你想俾英國呃錢定俾支那呃錢？

golden visa啲錢嘅用途fix咗嘛

范婦人昔日係英犬一隻，臨九七轉軚做共犬

仲搞到golden visa嘅國家都係唔吸引嗰啲 仲要係用嚟投資 唔可以自己使
英國搞投資原本要二千萬 最少都要三千萬身家先考慮啦
而家有BNO 一個人5萬就得 香港又撕爛面具 有啲資產嘅人最冇顧慮可以而家就走

不嬲虐待佢地 但佢地支持呀
不過呢班友低智 生產力唔高得去邊